有冇手腳覺得男人身上有刀疤好型？

岩岩拎𠝹刀𠝹左下 勁痛l0r ><''

聽講世清好多

俾a4紙𠝹到嘅疤痕仲深過樓主嗰個
已fc

佢粒開水

列貝利又贏

N賓都有
呀唔係，佢果啲係針窿

紙都𠝹傷到你 好week

左右雙手都有𠝹手痕 啲女同學都讚我型

老實講 仲型過d左青龍右白虎既傻鳩

拓海？

我個頭有

想畀梨吉

仲識寫歌 好屈g

單眼型D
樓主試下

如果樓豬幾年前就知 仲洗唔洗去感情台做狗公